朋友vs情人

點解好似永遠朋友仲重要過情人？
求解

做咩抄我post

睇黎大家都係煩同一樣野

朋友關係無咁易破碎 值得長揸啊

你個fd 屌唔屌得呀